外遊領隊人人大叫一句「三萬Thanks! 」

旅行代理商及從業員支援計劃
申請指引B
申請者資格：
(a) 2018 年 7 月 1 日 至 2019 年 12 月 31 日 期 間，至少有 60 天 為一
間 或 多 於 一 間 旅 行 代 理 商 組 織 的入境 ／出境 旅 行 團 提 供 導 遊
／領 隊 服務 ； 或
(b) 2018 年 7 月 1 日 至 2019 年 12 月 31 日 期 間 ，最 少 兩 個 月每 月
至少有 20 天 為一 間或 多 於一 間 旅行 代理 商 組 織 的 入境 ／出 境
旅行 團 提供 導 遊／ 領隊 服 務。

另一份
旅行代理商及從業員支援計劃
申請指引 A
2.2 「 合資格 旅 行代 理商 職 員 」：即在 2020 年 3 月 31 日 當 日 為「合 資
格旅 行 代理 商 」聘 用的 僱 員。

source:

利申：上年年底辭職全職領隊，失業好耐，啱啱搵到工
「三萬Thanks! 」

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

推